[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3206）

是

Fast

Torshavn 刷角ok?

針

6.5 5.5s

勁 搶到10001

全黑。。。

1001...

on9 大波咁輸

半大1.5/2等死

但

入2500 no goal 起身對答案

輕鬆假波

球證cashed

多謝支持

呢場入得雪櫃

是但搵人入啦

細波又有番希望

半大手足

紅左開到上盤我食屎

球證做到野 下盤cashed

1-1 未

fs巴 你block錯人呀我冇報假

紅牌累事

補no goal?

半大收皮

屎都無得你吃

Sana 外圍會第二日扣返錢咁on9?

客隊入番粒 生性啦

No goal 4-> 3.5

開半大le個po唔留名

棋妹我想同你做愛

紅咗仲有冇機3:0

係我上次比佢扣完

半場入多球啦，主定客都好

主rc可唔可以好似全北咁入多粒

半大已死

Lm

有機1:2

1c

處女角

尊重啦

紅左都刷 針

派角未阿

似主NG..

半大未

希望客都紅反一個

38分鐘先1C

希望腰斬

屌比多粒啦大佬all in左

入完6.5b @2.8滿水就1c

半大

10.5大

叫糊

支持

客係真廢

記得攞住自己個名牌拍片

是但一邊整多粒

5.5滿水就1c

會唔會奇蹟半大...

一定會

比左個正評你
成個post得1個

買左角大睇到眼火爆

主紅客廢,molamola

集氣

2:0!!!!!!!!!!!!

2 0

2:9

20

正氣
2:0 cashed

2:0

Gg

半大已開

半大!!!!!!!!!!!!!!!!

紅左仲勁

愈紅愈勁

good

上盤易撚到
紅左驚閪

笑4 打少多兩個都照炒你

主NG中埋

ON9

仆街 細波頂實

屌你老母係半大呀，好滾動

2-0

有冇咁撚勁

客on9 打多個都

２：０！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

奇蹟半大

今晚又可以收手了

半大手足全面進場

奇蹟入多粒好冇

戰神卡勁到 拎多幾張啦

上盤456 la

今次真係收工

屌你...客隊廢到

客打多個都攻唔到過半場

唔差在半場3-0

跳啦

1c jump

收工

半大又出動

紅左

完場都係1c

紅左都半大 正氣到

半大 有邊個買左！

禁禁下球探見到多左粒波

球證邪不能勝正

3:0得唔得

雲贏

拎多張紅先

球證crashed

狗會肯派上場角大未

主隊勁到

一齊叫

3-0就fit

大波-1球收錢 下半場入多球

屌 真

客隊返鄉下耕田啦

芬蘭 對 法羅群島
阿婆都識買啦

整多粒派

可以去沖涼打個 J

球證㩒都㩒都㩒唔住

頭先唔係14角？屌呀

等雲派了

屌
冇得留名了...

客第3球 all in

我

所以唔會買太過野雞既波

同咗路...仆街球證

半大輕鬆過上盤

LM

好想留名啊

補6應該開左

勁到

入球細 係咪可以針得

真飛呢

喂 岩岩有巴打話醒我

lm

咁就半格 正

舒服

買左下盤點補好

下半場二比二

放心

主ng 派10個5蚊

高高兄收100發財利是，點比你

係咪中派我我又比人屈錢又針

$5都要 lm

Tg？

一陣下半到客紅就好笑

訓醒未

半大gel

入多粒

笑4

結論點紅都係 finland > faroe island

唔使補
一係買客下一隊柒頭

我無

角大24

On9

我呢

準備玩角大

叫佢放馬會ac啦

有良心

下盤想頂住嗰半條屍

珍

棋妹針 me針

客入未
下盤24

下次請早

開個啦

有誠意就放馬會AC啦

力頂

完半場了20

下盤玩撚完

派比你仲叫人做野 你唔要我要

Gelgor燈死棋妹

連燈幾場 走能左佢爐

味on9

半場1.5s竟然有得收

半1全11 gel

1:45呢

又得姐，我順得人

？

乞兒竟然幫到手

手足賭緊隔離

角細

角球

以為你賭格流

其實上半場好好買

主其他

慢慢

買咗角細 跟咗棋妹下盤 我燈親佢

大陸人

有冇人追主ng

模投就唔好禁揚啦

3.5大張飛滅得未

上半場角 上樓用

紅牌=有高賭率ng買

睇黎都係2:1 下盤多

追

真
吹水人人都識啦

客痴線 打多個都攻唔到

uefa官網話得13角會唔會係uefa錯

流浪搞咩初盤讓2.5/3 一球都無

有時唔顯示姐 正路14

主辦單位都錯 咁個世界冇野真

蘇超 借鏡

uefa官網都無公信力咩
派彩都係睇莊想點派嘅姐

些路廸個場點買

0830呢

角細輸少d 派翻比我

買左上盤點補好

訓教算 得果一兩場閪波可以賭

似14

其實果隊赫爾辛基已經唔係勁
但客隊上半場都照輸兩球

客下一球

想買3.5

咁都有得收返就真係要派比手足

客全守既

我係唔係加左你

足球 ⚽️。欲仙欲死

pk最後一注黎

客隊好廢？

會唔會半大全細

就係差5蚊

兩隊都係廢物
客隊較廢咁囉

五蚊點入

客隊基本功都有問題啦
係靠拼勁先拉返少少攻勢

Me留定名先

馬會真係好 幾乎場場開上盤派錢

payme過數
pps入
扣返1蚊仲有4蚊入hkjc

些路廸上盤？

珍？

我了

半場波強...
半場左啦仲lm

廢老都上兒登？

年中比佢撚唔少
我買10$no goal 當睇波
利申 就訓

都唔知係咪玩嘢 並真心戇鳩

笑能4

下盤點部署

ifc

一樣下盤 等緊收皮

祈禱

5.5 b

依埸波買咩好估唔到上半已2:0唔知有咩買

一陣見

6.5角大 高水

5.5s

屌你咩 去叫雞去過啦

主ng

買些仔？

流浪goal

撚半客

仲未撚派角 屌你老母閪

3.5大啦

有無人aik個場仲未收錢

6.5s係輕鬆

2.5s頂到聽日派100

我 因為全部輸曬

10抽1

派我未

放棄呢場算啦

Mee

靜候半2全2

放心 完場2:1

主入未

3.5大等乜

唔會

13少 4+派我

留力聽日半大

角大

買左主都未有錢收

下盤 jump得?

4場 6點

幫我個份轉做playhard
講過唔留自己名

冇即場

返到屋企了 半大cashed happy

ok if can 2.5s

都蠃2粒
大家各有半格快啲吹完

刷角了

2x1?

2C
9.5B叫糊

2c

6.5表示輕鬆s

Yes 但細注 唔敢買太大

自己講完都忍唔住笑

Aik我用角射下

5.5 大 半0全10

一面倒好少買角

唔派角點買呀

流浪兩粒

本身係博單邊出角，刷到爆

3.5 已死？

34567891011

主3好似仲易過5.5b

剩半格
牛腩巴今日加左咩餸

我多數唔買

客入未

上場角大仲未派！馬會走佬？

客隊嗰種廢

上盤gel

汁左

有波入未..客隊

客ng100%

賽前10.52c

又訓身大波

下盤頂住半格

紅左都入吾到

5.5b已死

大波 快入

半格算啦唉都輸緊半

上盤gel硬

下盤表示補左my

好正常 太廢
些仔有角 我大注 可惜

執返條屍都好
m記加大
都係等聽朝先賭贏波再派

Ng

客隊快撚D入

下季讓神射手比我ok?

呢場角大撚手足

紅左特別勁 隊多粒

5.5都唔敢要大

兩隊妹啦 咪刷

3333

上盤gel?

半2全2??

買左6.5s
表示未驚過

下盤果隊踢到業餘咁
下盤24

金靴*

5.5準備練心

角大了

刷你老母...

3C -7C

仲未入 等咩

No goal 仲低水過ng

求7C

-3c....

又話下場

同路

你老母閪係咪要聽日先派？

俾我叫下ok?

仲有成30分鐘都咁低水

5.5b上車

乞兒幾時先肯入波

想入6.5點睇

吊穿盤未

派錢

5.5*

每人一球 3.5就係咁易

未買既唔好買

主比人禁屌

特登搵link睇下客隊有幾廢

有12M未呀 球証

4C -6C

是但入多粒

4444

444444

-2c

我印象中最高開過7倍幾
8倍幾真係好吸引

-5...

要22

角球復活

屌你客隊又刷

仆街4c了 冇入

屌你老味又一個文盲...
定假膠

差6C

呢排成日都半1 /2 全8-10咁

主入多粒。。。。

係咁送角

難d了

Dllm主隊

角球點買好

要贏錢大把方法，無必要推自己埋崖邊

馬會完場前會唔會派到上場角球

6.5 buy one more

唔洗急 遲早會

主紅多個please

客隊個腳大力d就入了

到時主又再入

2點結算

買左6.5細 玩命

3:0未?

細波頂實

流浪三粒

單刀唔射 橫傳。。。。

3-0....

30？

GOAL

3:0

30

屌

3-0

goal

✅

30 停角啦

ALL針 再見

究竟差幾撚遠 打少個都3-0

岩岩想買下一隊.....入左

可以睇你跳舞

又中

cashed

樓上Ching
跳舞

訓身又成功

ng cashed

gel哥勁到

戰神卡都頂唔住

好似去撚左摩士睇人踢衛生波咁

跳舞未？

笑死
3:0

2.68 ng

好 冇入球入得未

又上盤

歐聯兩場上盤全格 抽1派$100

派我未啊

10個打11個.....

13去屯門同大媽跳舞未

客究竟有幾廢 讓一個都輸

對面係咪打少個龍⋯

法羅群島 係咁上下啦

Ok

嘩 打多個你都輸3粒

要睇人跳舞

今日針咗10k

14角派了

垃圾客

芬超一哥

主屌數據式禁屌 連rc都多你一張

買些路迪-1係咪不如買大好

追多口主ng

Happy伯

Keep going

入多球

感覺會3-1

無入球 快

Jump

想睇13同大媽跳舞

你都要派了

老老實實 有冇第4球先

No thanks

主盤cashed！

同Nana一齊跳

高水3.5b gogogo

棋妹斷了

下次醒水了 法羅群島原來咁撚廢

平注再追主ng,,,追到斷都有賺

客係堅廢

我都斷了

反而我覺得有個紅牌先掂
引客隊焗攻。但奈何佢1地只合適鳩守

要買埋8點 買乜

千祈唔好

C呢??

追主第四球了

頭先都有d攻勢架

可以追多粒NG
仲攻緊

有撚

0:2都係細
但-1收錢

落到底線得1個係禁區入面...

屌你獨食閪9號

香港隊勁定垃圾客隊勁

仲差少少入添

早水客隊好似唔錯

3分鐘一角
就開到10C了

8點半主隊 平手高水變讓平半
+1 得1.23

港隊勁啲

主俾多粒 ok?

5.5 s or b?

真呀 主個龍救到

3粒係手仲會去？

主4仲追唔追

主俾啲力

追客

5.5s 6.5s 7.5s gel

追左
睇直播仲攻緊
有2下差D入

流浪四粒

冇角

追主

格流4蛋

買左上盤就算食得半個盤都願啦下化。
上半場中段就領紅。但估唔到客隊波都唔係咁識踢姐..

主好撚勁

咪gel啦

串左些仔會否死

14角 派了

食唔到全格講唔通 客個種廢

3.5大開到 抽

些路迪次次都大炒
博佢上半場2:0, 半大!

同路 加油

主快入

4-0啦 開埋個3.5大佢

些路迪咁都死就抵死啦
蘇超打隊9唔答7既都贏唔到就摺左佢

主ng 再抽

又係無重心，娛樂下 晚安各位 贏多d

呢場殺角大黨

依隊賤種黎,慣左睇住黎食

我諗買左下盤會覺得好撚伏

5.5大落飛 睇睇

些想要細波

連環腳is ready

俾多兩角黎

比番半格我得唔得

L:<M

最後會7C完

冰角

明亮5.5大
所以最少5角

爭氣入一球輸半ok?

好想抽 入未

最好啦

5-0 ok?

無角真係on9

客追到兩粒我表演自含

一來就搭沉船

ok

唔想睇

3.5大 gogogo

客隊係真廢

屌 戶口冇錢買唔到薩拉

唔撚識刷角 真係廢到癲

入未

應該係架啦 佢中位王黎

尼日頂住

有9角一定派
因為冇可能

些路迪呢隻門口狗都敢買？駛唔駛驗下腦

客隊業餘級

無限次同佢同路

業餘都勁過佢

真..

3-3我派100000000

4-0未

下盤壽終正寢

真

40算啦

0145 下盤100%

南球盃客-1想試試佢

連刷幾個c得唔得

主停曬手?

個勢唔對路

唔輸返少少比佢又點贏

連格流都4粒
些路迪有2粒都好正常...掛?

有冇試過8分鐘刷5角

些路迪半大全大ok?

點唔對路法

客no ok?

想聽

些2.5b 有冇同路

如果主冇打小個會點

頂多咪走盤 些仔

明亮之力 上阿 刷隻角

6.5b...

頂多半格
因為客會鳩守。客鳩守，主以佢班屎波造唔到入去

入多球 上盤關心下

365 15倍了

開心

你地唔睇好些仔？

2.5b咗 13派未

上盤埋些仔 pls

場波係咪3:0個時完左？

比多3角我..

跟

應該仲有球

波斯甲係咩黎

2角快

RB都輸比些仔 今場無可能輸

主完全放軟手腳了

明亮之力一定有5角架喎 點解仲未有

今日啲上盤易撚到 執錢咁執

客入返粒啦屌

些路迪

現代唔撚易啊

又沒角

朴街封盤

角細穩到

支持你

咁遠黎踢都唔比返球面子波人？

紅9我一個

4比0未啊

補幾多分鐘？

3

主隊好撚勁

屌快撚啲四比零啦

屌角都冇

比多角

555

其實第3 第4個角係送第3個角 後衛唔轉身抽走 第4個角就個龍無壓力下射落底線 我都唔知咩事

冰足幾十分鐘

5c完了

仆街 過左鐘
唔記得買些仔對家

半大24

咁勁唔比多角？

明亮。。

24

5.5大又中位

3-0 5c ft

5.5s又要驚過

比多隻角

薩拉大船

屌咪撚玩角

明亮真係準到cls
5.5大真係比5角 屌那星

5C角膽了

絕殺未

31

臭閪

blocked

點玩

佢唔出都仲好 一出就出事

針晒 各位早抖

超勁 跟佢又豬

5c ft

完場啦 仲31

角細手足上水

上盤全格 8.5 9.5s水泥gel

3:0
5角完

角細 cashed!!!!!!!!!!!!!!!

差一c

莎莉勁到

終於

些路迪有冇出嗰個細佬

搵人理下佢。。。

輸左成晚又要入錢啦

威啦

屌你老母客隊呢隊垃圾打多一個都係屎

睡了～～晚安
祝贏！

打多個仲諗住慘極都有屍收
廢到

斷左

買埋聽日即場去買馬

打少個都可以食哂全格
客隊都唔知乜撚野波黎

上面幾條友咁做唔見你地jer
我好心share 中左quota一次睇下有無人就咁？

Quota?

因為你真係威威豬

有無人買左些半大

些路迪barcode式屌打

都係未有波仔入

補咗飛再輸多啲

歐冠外圍強弱懸殊都幾易玩下

些路迪呢場贏唔到就執左佢

些仔波都未射過

些仔廢到

些仔

大波驗腦了

肯起腳未

腳都唔肯起呀

學格流半場閪波?

些仔入未

廿幾碼射埋去

數據禁屌有用？

對面紅格失波 可以入未

拖雲石 個種廢

aik?

水晶宮 1-1

屌 針

好彩些仔垃圾唔識入波 半大唔會中

下盤落飛勁到

閃但一邊入啦

些仔起腳未

唔中龍

入波未呀垃圾些

係咪下半場先認真

大波24

又一場on9波

唉 e幾日針到想死 琴日心靈3串1 半和唔去入錢就中撚哂 今日入錢就針到仆街

些仔快啦

改名啦

角都無 射波又無 係禁區外猜黎猜去？

進化墮天地獄獸

些仔上盤有啲危

又撚手足

垃圾些唔入對家入吧 屌

🚬

Miss AIK 大波
中左垃圾些伏

直頭針得

些路迪 作客不嬲都on9

塞爾特人。。。。

1:0

我有無睇錯

下盤+2

穩到

呢個真

些路迪等針

炸未。。。。

咪撚開半大呀

半客針

些路迪今場似和波 返主場先贏

主隊受讓定讓？

些路迪好撚廢

些仔玩野咩

蘇超作客踢到成pat屎咁

唉 屌

歐冠盃 01:45 29 薩拉熱窩 1-0 些路迪

你老味 些路迪執柒左佢啦

主讓一球

跟左棋姐直插主w

屌咩些仔

GOOOOOAAAAALLLLLLLLL

靠些入 等死

蘇超冠軍

認真未 cup未

下盤落飛落到贏埋

真係好撚癈
些狗

真係比人入埋 垃撚圾到

最後買左盤無買大波

頭先精選失敗今場實開你波

蘇超有邊隊勁 垃圾些都可以冠軍

上盤就係死呢場

1:1

11

1-1 快

1:1！！

半大cashed

半大黨浦頭！！！！！！！！！！

似乎又要打歐霸
不過唔會今輪出局

快cup屌那星

俾次機會啦些仔

cup呀些仔

半客呀屌你

2.82半大

些狗cup啦仆街

下盤好波 迫到 垃圾些 開半大

唉 2串1 差一角 但e場中半大 灰到

主FG 半大 齊收

認真呀啦

半大全大

我個名改得好啱

去刷個牙番黎1:1

快cup先

我都買左1000

認真 上半場快d cup埋先

1-3 快啦

派我

走盤收貨

1:3啦
些仔

些路迪呢場應該會走盤

靜到

好彩馬會無開紅星個場
我有得買 實買半客

上呀些狗

似會下半場大爆發
十年前英人希望史葛冼佳亞會後備入替入3粒

狗會唔派 訓先

goal!

Cup左

1 2了

穿盤

走盤都收貨

再重演友賽 半場1-1 全場1-6！

穿硬啦 上盤日呀上佢

Cup

些路迪gel

咪玩膠啦

開撚完上盤未

連續三場都係上盤仲買下盤既真係要去驗下腦

又走盤

咪撚gel
繼續上呀些狗

垃圾些 入多兩球穩陣d好喎 屌你老母

些狗入夠5-6球先好收手

兩隊起9腳有3球

入多粒都難

屌你老母 Lennon 換啲新仔練兵

聽日全北汽車客勝
2019年最荀既荀盤！

好腥臭！

bet 365要換人換幾耐

佢又借d意想...

5比4

屌你老味些狗

條友食緊杯麵，唔肯出黎

2-2未

1001未

冼佳亞已出

些上大炒佢老母閪

4 5 6

4 5 6啦

放榜了

屌你老母 贏得一球 擺明想比人追和咁撚樣

好撚on9 係度慢慢拖
之後一野無啦啦9斬

些入多粒一世球迷

一世球迷了

gol

1-3 real?

13

1-3 !

正氣到

Gel得

早就應該出冼佳亞

冼佳亞

一出就入
冼佳亞

1001

轉運1001

今晚逼害下盤撚